我係18歲巴打，你問我答

私隱野唔答

why should i care

因為稀有

有冇打LOL

冇，最近諗住讀大學，試下做小生意

18歲就持有AE黑卡係咩感受

低調啲，我唔想太多人知
諗住同daddy d 朋友融資再做生意

How much 1q

樓主現實生活係咪好失敗先要不停開膠po攞存在感又黑卡又中二又十八歲

徐晃幾大

寂寞就如自己一個打飛機

私人野唔答

21日前又話持有黑卡30歲左右 , 3日前話讀緊中二今次就18歲.
巴打每日都唔同歲數?